有冇人想考IA

如題
有冇巴絲想考IA?
想整個TG group 一齊操練/ 傾下
有興趣請填google form留低tg啦

考呀鐵飯碗喎仲唔狗衝

輕輕一推

推阿